Задание:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Необходимо создать упрощенную демо-версию микросайта для SmartTV.  

Микросайт состоит из серии экранов:  
- Промо-видео с баннером (верстать не обязательно)  
- Экран ввода номера (с экранной клавиатурой)  
- Финальный инфо-экран  
- Необходимо реализовать вёрстку экранов микросайта, а также навигацию и механизм ввода номера при помощи экранной клавиатуры.  
- Кнопка «Получить предложение» должна становиться доступной для выбора (enabled) только при полностью введенном номере и согласии с обработкой ПД.  
- Валидацию номера проводить не нужно, достаточно проверять, что номер введен полностью.  
- Неинтерактивные статичные элементы (включая текст) разрешается не верстать, а использовать как часть (фоновой) картинки.  

Требования:  
- React  
- Можно использовать сторонние библиотеки  
- Разрешение микросайта фиксированное, 1280х720  

Бонусные задания:  
- Добавить видео (отрывок около минуты длиной) и баннер, появляющийся через 5 секунд от начала проигрывания ролика;
- Добавить автоматическое масштабирование микросайта под любое разрешение (в соотношении 16:9);  
- Добавить навигацию при помощи клавиатуры:



* стрелки для навигации между кнопками;  
* цифры и BACKSPACE для быстрого ввода номера;  
* ENTER для выбора кнопки;

-Добавить валидацию номера при помощи открытого сервиса.

Комментарии:
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Полная версия.

ПРОЕКТ СОЗДАН ИСКЛЮЧИТЕЛЬНО В ЦЕЛЯХ УЧЕБНОГО ПЛАНА. ВСЯ ИНФОРМАЦИЯ ЗА ИСКЛЮЧЕНИЕМ КАРТИНОК И НАЗВАНИЙ ТЕХНОЛОГИЙ ВЫМЫШЛЕННАЯ. 

Ссылка на YouTube видео.
----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
Кликните по изображению (с зажатым CTRL, чтобы открыть в новом окне) для перехода. Если ссылка не работает, воспользуйтесь прямой ниже.

[![MicrositeForSmartTV](https://bitbucket.org/bea02wil/microsite-for-smarttv/raw/master/StartPicture.jpg)](https://youtu.be/jR0S8q28dtc "Go to the video")

https://youtu.be/jR0S8q28dtc